依家有咩國家人士係唔比入香港？？

聽朋友講依家總之14日內無係大陸出現過
所有國家的人都可以入香港？
咁仲鬆過之前幾日 有某國家 地區 唔比入香港 woo

香港有唔俾過咩 好似一直都係強制檢疫?